(智慧齒蛀牙) 宜家痛到仆街 應該等鄧幹耀定搵第間？

肥絲咁早開工

肥絲=人工智慧

話自己極度怕痛但又忍痛唔睇醫生
病向淺中醫啦巴打
牙痛好辛苦

其實你隻牙唔係橫生搵第二間都得喇
剝嗰陣會打麻醉 拿拿林搞掂佢啦
高如春都剝牙都ok 係佢度剝兩隻橫生智齒

想book個好手勢但要排成個月

On9架咩你
唔識睇第2間架
仲要等咁耐你都仲要問
拿拿淋去屋企附近攪啦

請問你剝個陣過程要幾耐？剝完有無腫有無藥食？感謝絲打

屋企附近個幾間庸醫黎請問絲打有無推薦，感謝

是但搵過第間啦仲等
個間做有回贈咩

其實我隻牙好大粒又生得好入，我怕萬一要開刀所以先想搵佢，因為聽講佢手勢好不過聽完大家意見睇黎都係搵第間盡快搞好啲

我上個月都係蛀牙
當晚打電話約
佢都話要等
我話我訓唔到教食唔到野
之後佢話咁你立即過黎啦
過程大概半個鐘
有麻醉，唔痛
咬住舊棉花一個鐘
就食得野喇

鄧幹耀？定邊位牙醫？請問麻醉枝針痛唔痛
感激巴打

麻醉針痛架
我睇曾偉傑

到我當年個case完全一樣
即時搵第二個即睇啦

我都好驚打麻醉針btw 多謝巴打推薦

當年你又係自己撩完無啦啦勁痛？
你最後睇左邊個醫生？感謝

20-30分鐘左右
我每次剝一隻咋 另一邊仲要食嘢
因為我橫生又近神經線
睇開個牙醫話唔幫我剝轉介我去醫院d專科
最後捱咗半年 真係痛到頂唔順朋友介紹去剝
腫又無乜 剝之前佢同我照xray 食咗幾日藥先剝
因為我嗰陣發炎腫晒 消咗腫先剝得 剝完都有藥食

唔會痛得過你而家啦
求其搵間睇都好過擺係度唔睇

我都好驚痛
第一次剝之前驚到痾咗十幾次屎

落街搵個合眼緣既啦

剝完記得報告下

你已經痛到訓唔著 點忍兩個禮拜呀

報告下先，痛左5個幾鐘宜家漸漸無咁痛

可能我刷牙唔應該係咁撩個窿，但我都會考慮book第間快快手剝

宜家又漸漸唔痛，但巴打講得啱，我怕今晚又黎料

真係聽到都覺得痛

我新界人google你個醫生名之後覺得介紹都無謂

但係真係建議你即刻落街唔好等4月8
特別係你冇橫生 難度同手尾已經比較低

除非你讀緊書定返緊工 呢幾日要開會present

蛀咗嘅話
無論你刷唔刷佢都係會痛嫁啦

利申：幾年前搵鄧幹耀剝咗，不過依家覺得剝牙應該個個都差唔多

揾許廷鏗

明白多謝你嘅意見，我諗我都會盡快搵第間剝

佢剝唔係特別快手同唔痛咩

鄧幹耀排到4月8咁撚顛
我個陣都係蛀智慧齒 即日打去book即日有 平日黎
你而家都係搵過間啦

等你下次發作 痛到覺都訓唔到 就會後悔點解當初唔快快手剝左佢
鄧幹耀係手勢好 但唔代表就冇牙醫比得上佢 正常牙醫頂多都係差少少

我上個月智慧齒蛀牙 剝哂4隻 如果係剝上排一隻都係5-10分鐘 下排就睇你近唔近神經線 牙腳大唔大 有冇倒勾咁樣

自己係觀塘剝 好滿意 傷口好快埋口 剝完剩係第一晚驚訓唔到覺食左粒止痛藥 之後都唔需要

真為好癲⋯我仲要3月中打去book㗎

觀塘邊位醫生？
你一次過剝曬4隻定逐隻剝？
感謝巴打

去搵第2間剝啦仲等
除非隻牙太近神經線 其他牙醫唔肯幫你剝你先再搵返鄧幹耀啦
就算剝唔到都可以叫其他牙醫幫你止左痛先嘛

前星期我都剥左一邊上下2隻智慧齒
打麻醉我又唔覺點痛。係有支針吉一吉痺一痺咁
跟住剥既過程都無痛
係最多過程好累好唔舒服
半個鐘多啲就搞掂
一星期後拆埋線基本上依家無乜點痛
最多係食野就住先
我响太子陳志菲剥
個醫生好斯文，幾有心
但應該都要一早預約

剥個陣其實唔會點痛，係張開口好累同佢整黎整去唔太舒服既感覺，如果有點痛可以隨時舉手叫佢加麻醉

分兩次 一次4隻食野都食唔到
每次剝一邊
觀塘皓x牙科 我睇果個係鄭醫生 女醫生黎都幾溫柔下 會就住你驚你痛

如果已經開始左痛，就會惡化得好快，所以唔好拖

起我底就知係過來人

係呀 一時時 上次我都係咁 佢半夜先黎痛

知道我一陣打去其他巴打推薦嘅牙醫到問下先

唔該曬巴打我一陣打去問下幾時有期

多謝推薦！

鄧幹廉親戚？

惡化得好快意思係咪個窿越來越大

Exact7ly

之前開刀剝過上下各一隻，牙醫手勢好好，又冇腫得好勁

你呢個情況就快啲剝啦

會好快就痛到仆街

請問係邊位醫生感謝絲打，我會盡快剝架啦

屌真係生不如死

個口實臭到仆街

果陣又腫又蛀到尖哂拮到牙肉損哂，每吞一下口水都痛一次，你連一個中都唔會想再拖

去深圳睇

聽到都覺得好痛你拖到咁遲先剝？

係呀
同埋如果真係好近神經鄧幹耀都一樣叫你搵專科醫生做

明白到時照x光希望情況唔好咁差

恭喜你

拖左一個禮拜，由少少痛，三四日就痛到講野都唔正，食粥都痛到仆街

我覺得鄧幹耀係唔錯，剝過一次，不過真係好full
我個陣係咁岩打去有人甩底空咗個時段，我先剝到
我個陣係下排智慧齒，冇蛀牙，純粹近神經線，$3000

多謝各位俾咁多意見我

當初點解拖？

剝智慧齒真係好貴點解我要生智慧齒

絲打你係咪齋剝一隻？因為我睇過佢啲訪問建議人上下一對咁剝，以防剩低個隻會咬到牙肉

是但一間 趺一兩千 搞撚掂佢咪算囉

仲慢慢諗慢慢book 咁你慢慢痛啦

屋企樓下有，網上評價仲好好

咁你真係攞黎痛我樓下個個出過事上新聞

想盡量減低剝個過程痛楚不過後日會剝了

如果唔洗開刀齋剝，其實剝果下你係唔會feel到任何野，你果刻甚至會覺得“咦剝左嫁啦？”

過左麻醉先係真正痛苦

點解？因爲個傷口流血不止？

你咬住綿花正常就好快止血，
係過左藥力之後你至會感受得返個痛楚。
有d傷口敏感既人仲會牙肉發腫幾日。

利申剝左兩隻，兩次都係剝完痛到仆街

如果係咁唯有啪必理痛想問下剝完係咪要細細力刷牙？

大家覺得智慧齒蛀牙痛啲，定係剝完牙過左麻醉痛啲？想自己有個心理準備

一隻，我其他都正常，但佢都建議我剝哂，我話下次先

咁你剝左個個位有無咬到嘅情況？

我都只係剝左一隻 左下一隻
然之後因爲左上呢隻冇左對磨牙 攪到仲仍然幾尖
依家有時食野會撞到左下隻大臼齒 會有d唔舒服
同埋真係會有機會咬埋牙肉
所以有錢又唔怕痛真係可以考慮剝一對